奉勸各位波台手足入定啲AJ呀ultraboost呀嗰啲

第時手持adidas nike上大陸有閪屌喇喂

罷買唔係買唔到

過多排就封能曬架啦